<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>rhine on Harshanu</title>
    <link>https://harshanu.space/de/tags/rhine/</link>
    <description>Recent content in rhine on Harshanu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://harshanu.space/de/tags/rhine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rhinefall</title>
      <link>https://harshanu.space/de/blog/rheinfalls/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harshanu.space/de/blog/rheinfalls/</guid>
      <description>Einleitung Der Rheinfall ist mit einer durchschnittlichen Wassermenge von 1500 Kubikmetern pro Sekunde der größte Wasserfall in Europa. Er befindet sich im Schweizer Kanton Schaffhausen, an der Grenze zu Deutschland.
Der Wasserfall entsteht dort, wo der Rhein über einen Felsrücken fließt und eine 150 Meter breite und 23 Meter hohe Fallhöhe bildet. Das Wasser stürzt in eine enge Schlucht und erzeugt ein donnerndes Tosen, das weithin zu hören ist.
Der Rheinfall ist ein beliebtes Ausflugsziel, und es werden mehrere Aussichtsplattformen und Bootstouren angeboten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Straßburg</title>
      <link>https://harshanu.space/de/blog/strasbourg/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harshanu.space/de/blog/strasbourg/</guid>
      <description>Einleitung Eingebettet entlang der Ufer des Rheins ist Straßburg eine Stadt, die die exquisite Verschmelzung französischer und deutscher Einflüsse verkörpert. Dieses faszinierende elsässische Juwel steht als Beweis für das komplexe Geflecht aus Geschichte, Kultur und Architektur, das sich über Jahrhunderte entwickelt hat. In diesem Blog begeben wir uns auf eine virtuelle Reise, um die Reize von Straßburg zu erkunden, eine Stadt, die Reisende mit ihrer einzigartigen und harmonischen Anziehungskraft lockt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
